其實買安碩納指100同直接買QQQ 邊個好啲

如題，想知道操作上有咩分別同有啲咩需要注意